[["Mercat setmanal de  Proven\u00e7als","1998-07-06","C Menorca",19,"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Sant Mart\u00ed",72,"Barcelona",41.4194585189,2.1964867232,"932916000",null,"Mercats i fires al carrer"],["Mercat G\u00f2tic Antiguitats *Pla\u00e7a Nova","1996-04-01","Pla\u00e7a Nova",1,"el Barri G\u00f2tic","Ciutat Vella",2,"Barcelona",41.3838077418,2.1753483281,null,"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/jovesbarcelona\/caaj\/es\/detail\/mercat-gotic-antiguitats-placa-nova_96092125659","Mercats i fires al carrer"],["Fira del Col\u00b7lectiu d'Artesans d'Alimentaci\u00f3 *Pla\u00e7a del Pi","1996-04-01","Pl Pi",1,"el Barri G\u00f2tic","Ciutat Vella",2,"Barcelona",41.3823267168,2.1735761303,"-","https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/fira-del-collectiu-d-artesans-d-alimentacio-placa-del-pi_99400686952.html","Mercats i fires al carrer"],["Mostra d'Art *Pla\u00e7a de Sarri\u00e0","1996-04-02","Pl Sarri\u00e0",1,"Sarri\u00e0","Sarri\u00e0-Sant Gervasi",23,"Barcelona",41.4001453287,2.1223833128,null,"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/mostra-d-art-placa-de-sarria_99400159418.html","Mercats i fires al carrer"],["Fira d'Artesania Rosa de Maig","1997-12-19","Pl Comer\u00e7",1,"Sant Andreu","Sant Andreu",60,"Barcelona",41.4355661983,2.1898445896,"-","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/jovesbarcelona\/caaj\/es\/detail\/fira-d-artesania-rosa-de-maig_99400478617.html","Mercats i fires al carrer"],["Petit Mercat de Zona Nord","1996-02-27","Carrer de Vallcivera",1,"Ciutat Meridiana","Nou Barris",55,"Barcelona",41.4616720373,2.1795141774,"-","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/es\/detall\/petit-mercat-zona-nord_99400256451.html","Mercats i fires al carrer"],["Petit Mercat de Trinitat Nova","1996-02-27","Chafarinas",21,"la Trinitat Nova","Nou Barris",53,"Barcelona",41.4484286607,2.1834930021,null,"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/es\/detall\/petit-mercat-trinitat-nova_99400256452.html","Mercats i fires al carrer"],["Mercat del Vell *Estaci\u00f3 de Sants","1997-10-21","Pl Pa\u00efsos Catalans",1,"Sants","Sants-Montju\u00efc",18,"Barcelona",41.3790331169,2.1404324382,"934956401","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/jovesbarcelona\/caaj\/es\/detail\/mercat-del-vell-estacio-de-sants_99400556374.html","Mercats i fires al carrer"],["Petit Mercat de Canyelles","1996-12-18","Carrer d'Antonio Machado",12,"Canyelles","Nou Barris",49,"Barcelona",41.4428163931,2.1662470301,null,"https:\/\/www.barcelona.cat\/casalsdebarri\/verdun\/es\/detail\/petit-mercat-de-canyelles_96353173651","Mercats i fires al carrer"],["Fira de Llibre Vell *Pla\u00e7a de Sarri\u00e0","1997-04-04","Pl Sarri\u00e0",1,"Sarri\u00e0","Sarri\u00e0-Sant Gervasi",23,"Barcelona",41.4001453287,2.1223833128,null,"https:\/\/guia.barcelona.cat\/ca\/detall\/fira-del-llibre-vell-a-la-placa-de-sarria_99400322558.html","Mercats i fires al carrer"],["Mostra de Pintors, Caricaturistes i Retratistes de les Rambles","2003-11-11","C la Rambla",25,"el Raval","Ciutat Vella",1,"Barcelona",41.3784426403,2.1754345236,"-","https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/mostra-de-pintors-caricaturistes-i-retratistes_99400686938.html","Mercats i fires al carrer"],["Fira Nova Artesania *Rambles","1995-07-10","C la Rambla",1,"el Raval","Ciutat Vella",1,"Barcelona",41.376588493,2.1762969828,null,"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/fira-d-artesania_99400686927.html","Mercats i fires al carrer"],["Fira d'Embotits Artesanals *Pla\u00e7a de Sarri\u00e0","2008-09-22","Pl Sarri\u00e0",1,"Sarri\u00e0","Sarri\u00e0-Sant Gervasi",23,"Barcelona",41.4001453287,2.1223833128,null,"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/fira-d-embotits-artesanals_99400159424.html","Mercats i fires al carrer"],["Fira d'Artesans Pla\u00e7a Sant Agust\u00ed Vell","2003-02-25","Pl Sant Agust\u00ed Vell",2,"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Ciutat Vella",4,"Barcelona",41.3876876274,2.1804565857,"-","https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/fira-d-artesans_99400256431.html","Mercats i fires al carrer"],["Fira d'Artesans Nou Barris","1998-04-06","Pg Valldaura",186,"la Guineueta","Nou Barris",48,"Barcelona",41.438652556,2.1702455769,"-","https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/fira-d-artesans-nou-barris_98096114839.html","Mercats i fires al carrer"],["Fira Espai d'Art  *Av Diagonal","2015-03-26","Avinguda Diagonal",593,"les Corts","Les Corts",19,"Barcelona",41.388802367,2.1309090704,null,null,"Mercats i fires al carrer"],["Mercat Setmanal del Bes\u00f2s","1998-06-09","C Jaume Huguet",38,"el Bes\u00f2s i el Maresme","Sant Mart\u00ed",70,"Barcelona",41.4192321675,2.2151291359,null,"https:\/\/www.mercatsetmanal.cat","Mercats i fires al carrer"],["Mercat setmanal de la Marina-Zona Franca","1996-02-27","Carrer de la Mare de D\u00e9u de Port",115,"la Marina del Prat Vermell","Sants-Montju\u00efc",12,"Barcelona",41.353298836,2.1496265694,"932914256","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/sants-montjuic\/es\/el-distrito-y-sus-barrios\/sants-badal\/agenda\/mercat-setmanal-de-la-marina-zona-franca_99400322547","Mercats i fires al carrer"],["Mercat de Numism\u00e0tica i Filat\u00e8lia *Pla\u00e7a Reial","1996-02-27","Pl Reial",1,"el Barri G\u00f2tic","Ciutat Vella",2,"Barcelona",41.3800500367,2.1748931265,null,"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/mercat-de-numismatica-i-filatelia_99400478611.html","Mercats i fires al carrer"],["Mercat Encants de Sant Antoni","1984-12-28","C Comte d'Urgell",1,"Sant Antoni","Eixample",10,"Barcelona",41.3813015469,2.1634511872,"934132300","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/","Mercats i fires al carrer"],["Mercat Encants de Sant Antoni","1984-12-28","C Comte d'Urgell",1,"Sant Antoni","Eixample",10,"Barcelona",41.3813015469,2.1634511872,"934132300","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/","Mercats municipals"],["Fira d'Artesans Moll de Dip\u00f2sit","2006-07-14","Pl Pau Vila",1,"la Barceloneta","Ciutat Vella",3,"Barcelona",41.3810655372,2.1845353247,null,"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/fira-d-artesans-al-moll-del-diposit-palau-de-mar_99400322607.html","Mercats i fires al carrer"],["Mercat Encants Barcelona - Fira de Bellcaire","1984-12-28","Carrer de los Castillejos",158,"el Fort Pienc","Eixample",5,"Barcelona",41.4010635488,2.185669246,"934132328","https:\/\/encantsbarcelona.com\/","Mercats i fires al carrer"],["Mercat Encants Barcelona - Fira de Bellcaire","1984-12-28","Carrer de los Castillejos",158,"el Fort Pienc","Eixample",5,"Barcelona",41.4010635488,2.185669246,"934132328","https:\/\/encantsbarcelona.com\/","Mercats municipals"],["Mercat de Pins *Pg Llu\u00eds Companys","1995-07-10","Pg Llu\u00eds Companys",7,"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Ciutat Vella",4,"Barcelona",41.3901017354,2.1809868387,"-","https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/mercat-de-pins-pg-lluis-companys_99400256472.html","Mercats i fires al carrer"],["Mercat de les Flors *Les Rambles","1985-03-22","C la Rambla",116,"el Barri G\u00f2tic","Ciutat Vella",2,"Barcelona",41.3829864542,2.1719482423,"-","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/","Mercats i fires al carrer"],["Mercat de les Flors *Les Rambles","1985-03-22","C la Rambla",116,"el Barri G\u00f2tic","Ciutat Vella",2,"Barcelona",41.3829864542,2.1719482423,"-","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/","Mercats municipals"],["Fira del Llibre i Filat\u00e8lia de Nou Barris","2000-09-22","Pg Valldaura",186,"la Guineueta","Nou Barris",48,"Barcelona",41.438652556,2.1702455769,null,"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/fira-del-llibre-i-filatelia-de-nou-barris_99400322524.html","Mercats i fires al carrer"],["Mercat Dominical de Sant Antoni","1996-02-27","C Comte d'Urgell",1,"Sant Antoni","Eixample",10,"Barcelona",41.3795682194,2.1617431158,"934132300","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-dominical-de-sant-antoni","Mercats i fires al carrer"],["Mercat Dominical de Sant Antoni","1996-02-27","C Comte d'Urgell",1,"Sant Antoni","Eixample",10,"Barcelona",41.3795682194,2.1617431158,"934132300","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-dominical-de-sant-antoni","Mercats municipals"],["Fira Petit Artes\u00e0 *Pla\u00e7a Bonanova","2008-09-22","Pl Bonanova",1,"Sant Gervasi - la Bonanova","Sarri\u00e0-Sant Gervasi",25,"Barcelona",41.4069745432,2.1335393252,null,"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/fira-petit-artesa-a-la-placa-bonanova_99400322611.html","Mercats i fires al carrer"],["Fira de Brocanters *Pla\u00e7a Frederic Soler","2008-09-22","Pl Frederic Soler",1,"Sant Gervasi - la Bonanova","Sarri\u00e0-Sant Gervasi",25,"Barcelona",41.4053118488,2.1382352467,"933171996","https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/fira-de-brocanters-a-la-placa-frederic-soler_99400322609.html","Mercats i fires al carrer"],["Mercat de Pintors de Sant Andreu","2006-01-16","Pl Comer\u00e7",1,"Sant Andreu","Sant Andreu",60,"Barcelona",41.4355662066,2.1898444937,null,"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/mercat-de-pintors-de-sant-andreu_99400322600.html","Mercats i fires al carrer"],["Fira del Col\u00b7leccionisme de la Zona Nord","2007-02-05","Av Rasos de Peguera",27,"Ciutat Meridiana","Nou Barris",55,"Barcelona",41.4615054827,2.1789793052,null,"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/fira-del-col-leccionisme-de-la-zona-nord_99400321443.html","Mercats i fires al carrer"],["Fira d'Artesans de la Terra *Pla\u00e7a Conc\u00f2rdia","2015-03-26","Pla\u00e7a de la Conc\u00f2rdia",1,"les Corts","Les Corts",19,"Barcelona",41.3868917091,2.1320973475,null,"https:\/\/guia.barcelona.cat\/en\/cursos\/detall\/fira-d-artesans-de-la-terra-placa-concordia_99400381335.html","Mercats i fires al carrer"],["Fira de Menjar Artesanal  La Dama d'Or *Jardins de Can Bruixa","2015-03-26","Jardins de Can Bruixa",0,"les Corts","Les Corts",19,"Barcelona",41.383619901,2.1305497406,null,null,"Mercats i fires al carrer"],["Fira Tradicional de Productes Naturals de la Pla\u00e7a Sagrada Fam\u00edlia","1996-04-02","Av Gaud\u00ed",2,"la Sagrada Fam\u00edlia","Eixample",6,"Barcelona",41.4049393558,2.1746018037,null,"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/fira-tradicional-de-productes-naturals-de-la-placa-sagrada-familia_99400300064.html","Mercats i fires al carrer"],["Fira de Brocanters *Pla\u00e7a de Sarri\u00e0","1996-04-02","Pl Sarri\u00e0",1,"Sarri\u00e0","Sarri\u00e0-Sant Gervasi",23,"Barcelona",41.4001453287,2.1223833128,"933171996","https:\/\/guia.barcelona.cat\/en\/directoris\/detall\/fira-de-brocanters-a-la-placa-de-sarria_99400322555.html","Mercats i fires al carrer"],["Mercat d'Art Directe *Jardins de Campoamor","2002-09-10","Av Diagonal",615,"les Corts","Les Corts",19,"Barcelona",41.3882699032,2.1287823998,null,"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/","Mercats i fires al carrer"],["Fira Brocanters *Moll de les Drassanes","1997-05-29","Moll Drassanes",1,"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Ciutat Vella",4,"Barcelona",41.3746514377,2.1781153022,"617077703","https:\/\/portvellbcn.cat\/ca\/portfolio-item\/mercat-de-brocanteria-mercat-de-colom\/","Mercats i fires al carrer"],["Fira de Productes Tradicionals Catalans *Pla\u00e7a del Pi","2008-03-05","Pl Pi",1,"el Barri G\u00f2tic","Ciutat Vella",2,"Barcelona",41.3823267168,2.1735761303,"-","https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/fira-de-productes-tradicionals-catalans_99400686952.html","Mercats i fires al carrer"],["Fira d'Artesans Rambla Poblenou","1997-12-18","Rbla Poblenou",72,"el Poblenou","Sant Mart\u00ed",68,"Barcelona",41.4011858725,2.2013429232,"-","https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/fira-dartesans-a-la-rambla-poblenou_99400478629.html","Mercats i fires al carrer"],["Fira d'Artesans del Clot *Pl Font i Sagu\u00e9","1997-12-18","Pl Font i Sagu\u00e9",1,"el Clot","Sant Mart\u00ed",65,"Barcelona",41.4080626465,2.1885166723,"-","https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/","Mercats i fires al carrer"],["Fira d'Artesania Popular Catalana *Pla\u00e7a Eivissa","1997-12-12","Pl Eivissa",1,"Horta","Horta-Guinard\u00f3",43,"Barcelona",41.4299289496,2.1612249433,null,"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/","Mercats i fires al carrer"],["Mostra d'Art *Pl Sant Josep Oriol","1996-04-01","Pla\u00e7a de Sant Josep Oriol",1,"el Barri G\u00f2tic","Ciutat Vella",2,"Barcelona",41.3825348351,2.1739865534,"-","https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/mostra-dart_99400159078.html","Mercats i fires al carrer"],["Mostra de Pintors Afeccionats *Pl Sagrada Fam\u00edlia","1996-04-02","Pl Sagrada Fam\u00edlia",1,"la Sagrada Fam\u00edlia","Eixample",6,"Barcelona",41.4019739323,2.1728272814,"-","https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/","Mercats i fires al carrer"],["Fira d'Artesans Placeta de l'Oca","1999-02-26","Placeta de l'Oca",0,"el Camp de l'Arpa del Clot","Sant Mart\u00ed",64,"Barcelona",41.4087692479,2.1850069974,"-","https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/fira-d-artesans-placeta-de-l-oca_99057091907.html","Mercats i fires al carrer"],["Mercat Boqueria - Sant Josep","1984-12-28","Carrer la Rambla",89,"el Raval","Ciutat Vella",1,"Barcelona",41.3820488944,2.1722707591,"934132303","https:\/\/www.boqueria.barcelona","Mercats municipals"],["Mercat Santa Caterina","1984-12-28","Av Francesc Camb\u00f3",16,"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","Ciutat Vella",4,"Barcelona",41.3863948816,2.1781771121,"934132298","https:\/\/www.mercatsantacaterina.com","Mercats municipals"],["Mercat Hostafrancs","1984-12-28","Carrer de la Creu Coberta",93,"Hostafrancs","Sants-Montju\u00efc",15,"Barcelona",41.3751623444,2.1438539434,"934132307","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-hostafrancs","Mercats municipals"],["Mercat Sants","1984-12-28","C Sant Jordi",6,"Sants","Sants-Montju\u00efc",18,"Barcelona",41.3747414403,2.1337546284,"932694472","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-sants","Mercats municipals"],["Mercat Marina","1984-12-28","Passeig de la Zona Franca",178,"la Marina de Port","Sants-Montju\u00efc",13,"Barcelona",41.3603802597,2.139192953,"934132308","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-marina","Mercats municipals"],["Mercat Sant Andreu","1985-01-17","Pla\u00e7a del Mercadal",41,"Sant Andreu","Sant Andreu",60,"Barcelona",41.4348931291,2.1883934902,"934132342","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-sant-andreu","Mercats municipals"],["Mercat Ciutat Meridiana","1985-01-17","Carrer de Costabona",4,"Ciutat Meridiana","Nou Barris",55,"Barcelona",41.4617173616,2.1778115794,"934132336","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-ciutat-meridiana","Mercats municipals"],["Mercat Guinard\u00f3","1985-01-17","C Teodor Llorente",10,"el Guinard\u00f3","Horta-Guinard\u00f3",35,"Barcelona",41.4191518509,2.1797214424,"934132332","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-guinardo","Mercats municipals"],["Mercat Guineueta","1985-01-17","Passeig de Valldaura",186,"la Guineueta","Nou Barris",48,"Barcelona",41.4386525477,2.1702456728,"934132338","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-guineueta","Mercats municipals"],["Mercat Fort Pienc","2003-12-03","Pl Fort Pienc",3,"el Fort Pienc","Eixample",5,"Barcelona",41.3957735719,2.1825410896,"934132316","https:\/\/mercatdefortpienc.com\/","Mercats municipals"],["Mercat Barceloneta","1984-12-28","Pla\u00e7a del Poeta Bosc\u00e0",1,"la Barceloneta","Ciutat Vella",3,"Barcelona",41.380246168,2.1892812027,"934132304","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-barceloneta","Mercats municipals"],["Mercat Ninot","1984-12-28","Carrer de Mallorca",133,"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","Eixample",8,"Barcelona",41.3878571657,2.1544122344,"934132322","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-ninot","Mercats municipals"],["Mercat Sant Mart\u00ed","1985-01-17","Carrer de Puigcerd\u00e0",206,"la Verneda i la Pau","Sant Mart\u00ed",73,"Barcelona",41.4186564811,2.2053227926,"934132297","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-sant-marti","Mercats municipals"],["Mercat Bes\u00f2s","1985-01-17","C Jaume Huguet",38,"el Bes\u00f2s i el Maresme","Sant Mart\u00ed",70,"Barcelona",41.4192321675,2.2151291359,"934132305","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-besos","Mercats municipals"],["Mercat Canyelles","1987-03-26","Carrer d'Antonio Machado",10,"Canyelles","Nou Barris",49,"Barcelona",41.4419881929,2.1644271206,"934132324","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-canyelles","Mercats municipals"],["Mercat Sarri\u00e0","1984-12-28","Pg Reina Elisenda Montcada",8,"Sarri\u00e0","Sarri\u00e0-Sant Gervasi",23,"Barcelona",41.3998359321,2.1207231797,"934132326","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-sarria","Mercats municipals"],["Mercat Abaceria Central","1984-12-28","Pg Sant Joan",181,"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Gr\u00e0cia",32,"Barcelona",41.4031865287,2.1641791643,"934132313","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-abaceria-central","Mercats municipals"],["Mercat Clot","1985-01-17","Pl Mercat",26,"el Clot","Sant Mart\u00ed",65,"Barcelona",41.4076169424,2.1886443724,"934132306","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-clot","Mercats municipals"],["Mercat Poblenou - Uni\u00f3","1985-01-17","Pl Uni\u00f3",25,"el Poblenou","Sant Mart\u00ed",68,"Barcelona",41.4010217485,2.2054291964,"934132309","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-poblenou","Mercats municipals"],["Mercat Proven\u00e7als","1985-01-17","Carrer de Menorca",19,"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","Sant Mart\u00ed",72,"Barcelona",41.4194575005,2.1964853597,"662002663","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-provencals","Mercats municipals"],["Mercat Tres Torres","1984-12-28","Carrer dels Verg\u00f3s",2,"les Tres Torres","Sarri\u00e0-Sant Gervasi",24,"Barcelona",41.3999447579,2.1312808904,"934132327","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-tres-torres","Mercats municipals"],["Mercat Sant Gervasi","1984-12-28","Pl Joaquim Folguera",6,"Sant Gervasi - la Bonanova","Sarri\u00e0-Sant Gervasi",25,"Barcelona",41.4056633531,2.1385455717,"934132325","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-sant-gervasi","Mercats municipals"],["Mercat Concepci\u00f3","1984-12-28","Carrer d'Arag\u00f3",311,"la Dreta de l'Eixample","Eixample",7,"Barcelona",41.3955681595,2.1690716483,"934132314","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-concepcio","Mercats municipals"],["Mercat Sagrada Fam\u00edlia","1984-12-28","Carrer de Padilla",255,"la Sagrada Fam\u00edlia","Eixample",6,"Barcelona",41.4057184476,2.1770294201,"934132324","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-sagrada-familia","Mercats municipals"],["Mercat Sant Antoni","1990-06-25","Carrer del Comte d'Urgell",1,"Sant Antoni","Eixample",10,"Barcelona",41.3795682194,2.1617431158,"934132300","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-sant-antoni","Mercats municipals"],["Mercat Les Corts","1984-12-28","Travessera de les Corts",215,"les Corts","Les Corts",19,"Barcelona",41.3840780606,2.1298048647,"667570336","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-les-corts","Mercats municipals"],["Mercat Galvany","1984-12-28","Carrer de Santal\u00f3",65,"Sant Gervasi - Galvany","Sarri\u00e0-Sant Gervasi",26,"Barcelona",41.3966823914,2.1436789434,"934132317","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-galvany","Mercats municipals"],["Mercat Llibertat","1985-01-17","Pla\u00e7a de la Llibertat",27,"la Vila de Gr\u00e0cia","Gr\u00e0cia",31,"Barcelona",41.3997378488,2.1537484883,"933687946","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-llibertat","Mercats municipals"],["Mercat Carmel","1985-01-17","C Llobreg\u00f3s",149,"el Carmel","Horta-Guinard\u00f3",37,"Barcelona",41.4237404665,2.1558097621,"934132335","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-carmel","Mercats municipals"],["Mercat Trinitat","1985-01-17","Carrer de la Pedrosa",21,"la Trinitat Nova","Nou Barris",53,"Barcelona",41.4486920275,2.1842333444,"934132343","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-trinitat","Mercats municipals"],["Mercat Felip II","1985-01-17","Carrer de Felip II",118,"la Sagrera","Sant Andreu",61,"Barcelona",41.422026112,2.1850927221,"934132337","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-felip-ii","Mercats municipals"],["Mercat N\u00faria","2022-07-12","Avinguda dels Rasos de Peguera",186,"Ciutat Meridiana","Nou Barris",55,"Barcelona",41.4599520292,2.1726367469,"934132890","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/","Mercats municipals"],["Mercat Estrella","1985-01-17","Carrer de Pi i Margall",73,"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","Gr\u00e0cia",32,"Barcelona",41.4099110949,2.1639930826,"934132315","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/","Mercats municipals"],["Mercat Vall d'Hebron -Taxonera","1985-01-17","Pg Vall d'Hebron",130,"la Teixonera","Horta-Guinard\u00f3",38,"Barcelona",41.4240621731,2.1424522802,"934132344",null,"Mercats municipals"],["Mercat Horta","1985-01-17","Carrer de Lisboa",34,"Horta","Horta-Guinard\u00f3",43,"Barcelona",41.4292185768,2.1573096629,"934204858","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-horta","Mercats municipals"],["Mercat Merc\u00e8","1985-01-17","Passeig de Fabra i Puig",270,"el Tur\u00f3 de la Peira","Nou Barris",46,"Barcelona",41.4304831349,2.1735994954,"934132340","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-merce","Mercats municipals"],["Mercat Bon Pastor","1985-01-17","C Sant Adri\u00e0",154,"el Bon Pastor","Sant Andreu",59,"Barcelona",41.4360134875,2.2061721529,"934132333","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-bon-pastor","Mercats municipals"],["Mercat Lesseps","1984-12-28","Carrer de Verdi",200,"la Salut","Gr\u00e0cia",30,"Barcelona",41.4091323732,2.1520583716,"934132319","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-lesseps","Mercats municipals"],["Mercat Montserrat","1985-01-17","Via Fav\u00e8ncia",241,"les Roquetes","Nou Barris",50,"Barcelona",41.4463250726,2.1787888337,"934132341","https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-montserrat","Mercats municipals"]]