{"name":{"0":"Mercat setmanal de  Proven\u00e7als","1":"Mercat G\u00f2tic Antiguitats *Pla\u00e7a Nova","2":"Fira del Col\u00b7lectiu d'Artesans d'Alimentaci\u00f3 *Pla\u00e7a del Pi","3":"Mostra d'Art *Pla\u00e7a de Sarri\u00e0","4":"Fira d'Artesania Rosa de Maig","5":"Petit Mercat de Zona Nord","6":"Petit Mercat de Trinitat Nova","7":"Mercat del Vell *Estaci\u00f3 de Sants","8":"Petit Mercat de Canyelles","9":"Fira de Llibre Vell *Pla\u00e7a de Sarri\u00e0","10":"Mostra de Pintors, Caricaturistes i Retratistes de les Rambles","11":"Fira Nova Artesania *Rambles","12":"Fira d'Embotits Artesanals *Pla\u00e7a de Sarri\u00e0","13":"Fira d'Artesans Pla\u00e7a Sant Agust\u00ed Vell","14":"Fira d'Artesans Nou Barris","15":"Fira Espai d'Art  *Av Diagonal","16":"Mercat Setmanal del Bes\u00f2s","17":"Mercat setmanal de la Marina-Zona Franca","18":"Mercat de Numism\u00e0tica i Filat\u00e8lia *Pla\u00e7a Reial","19":"Mercat Encants de Sant Antoni","20":"Mercat Encants de Sant Antoni","21":"Fira d'Artesans Moll de Dip\u00f2sit","22":"Mercat Encants Barcelona - Fira de Bellcaire","23":"Mercat Encants Barcelona - Fira de Bellcaire","24":"Mercat de Pins *Pg Llu\u00eds Companys","25":"Mercat de les Flors *Les Rambles","26":"Mercat de les Flors *Les Rambles","27":"Fira del Llibre i Filat\u00e8lia de Nou Barris","28":"Mercat Dominical de Sant Antoni","29":"Mercat Dominical de Sant Antoni","30":"Fira Petit Artes\u00e0 *Pla\u00e7a Bonanova","31":"Fira de Brocanters *Pla\u00e7a Frederic Soler","32":"Mercat de Pintors de Sant Andreu","33":"Fira del Col\u00b7leccionisme de la Zona Nord","34":"Fira d'Artesans de la Terra *Pla\u00e7a Conc\u00f2rdia","35":"Fira de Menjar Artesanal  La Dama d'Or *Jardins de Can Bruixa","36":"Fira Tradicional de Productes Naturals de la Pla\u00e7a Sagrada Fam\u00edlia","37":"Fira de Brocanters *Pla\u00e7a de Sarri\u00e0","38":"Mercat d'Art Directe *Jardins de Campoamor","39":"Fira Brocanters *Moll de les Drassanes","40":"Fira de Productes Tradicionals Catalans *Pla\u00e7a del Pi","41":"Fira d'Artesans Rambla Poblenou","42":"Fira d'Artesans del Clot *Pl Font i Sagu\u00e9","43":"Fira d'Artesania Popular Catalana *Pla\u00e7a Eivissa","44":"Mostra d'Art *Pl Sant Josep Oriol","45":"Mostra de Pintors Afeccionats *Pl Sagrada Fam\u00edlia","46":"Fira d'Artesans Placeta de l'Oca","47":"Mercat Boqueria - Sant Josep","48":"Mercat Santa Caterina","49":"Mercat Hostafrancs","50":"Mercat Sants","51":"Mercat Marina","52":"Mercat Sant Andreu","53":"Mercat Ciutat Meridiana","54":"Mercat Guinard\u00f3","55":"Mercat Guineueta","56":"Mercat Fort Pienc","57":"Mercat Barceloneta","58":"Mercat Ninot","59":"Mercat Sant Mart\u00ed","60":"Mercat Bes\u00f2s","61":"Mercat Canyelles","62":"Mercat Sarri\u00e0","63":"Mercat Abaceria Central","64":"Mercat Clot","65":"Mercat Poblenou - Uni\u00f3","66":"Mercat Proven\u00e7als","67":"Mercat Tres Torres","68":"Mercat Sant Gervasi","71":"Mercat Concepci\u00f3","72":"Mercat Sagrada Fam\u00edlia","73":"Mercat Sant Antoni","74":"Mercat Les Corts","75":"Mercat Galvany","76":"Mercat Llibertat","77":"Mercat Carmel","78":"Mercat Trinitat","79":"Mercat Felip II","84":"Mercat N\u00faria","85":"Mercat Estrella","86":"Mercat Vall d'Hebron -Taxonera","87":"Mercat Horta","88":"Mercat Merc\u00e8","89":"Mercat Bon Pastor","90":"Mercat Lesseps","93":"Mercat Montserrat"},"date_creation":{"0":"1998-07-06","1":"1996-04-01","2":"1996-04-01","3":"1996-04-02","4":"1997-12-19","5":"1996-02-27","6":"1996-02-27","7":"1997-10-21","8":"1996-12-18","9":"1997-04-04","10":"2003-11-11","11":"1995-07-10","12":"2008-09-22","13":"2003-02-25","14":"1998-04-06","15":"2015-03-26","16":"1998-06-09","17":"1996-02-27","18":"1996-02-27","19":"1984-12-28","20":"1984-12-28","21":"2006-07-14","22":"1984-12-28","23":"1984-12-28","24":"1995-07-10","25":"1985-03-22","26":"1985-03-22","27":"2000-09-22","28":"1996-02-27","29":"1996-02-27","30":"2008-09-22","31":"2008-09-22","32":"2006-01-16","33":"2007-02-05","34":"2015-03-26","35":"2015-03-26","36":"1996-04-02","37":"1996-04-02","38":"2002-09-10","39":"1997-05-29","40":"2008-03-05","41":"1997-12-18","42":"1997-12-18","43":"1997-12-12","44":"1996-04-01","45":"1996-04-02","46":"1999-02-26","47":"1984-12-28","48":"1984-12-28","49":"1984-12-28","50":"1984-12-28","51":"1984-12-28","52":"1985-01-17","53":"1985-01-17","54":"1985-01-17","55":"1985-01-17","56":"2003-12-03","57":"1984-12-28","58":"1984-12-28","59":"1985-01-17","60":"1985-01-17","61":"1987-03-26","62":"1984-12-28","63":"1984-12-28","64":"1985-01-17","65":"1985-01-17","66":"1985-01-17","67":"1984-12-28","68":"1984-12-28","71":"1984-12-28","72":"1984-12-28","73":"1990-06-25","74":"1984-12-28","75":"1984-12-28","76":"1985-01-17","77":"1985-01-17","78":"1985-01-17","79":"1985-01-17","84":"2022-07-12","85":"1985-01-17","86":"1985-01-17","87":"1985-01-17","88":"1985-01-17","89":"1985-01-17","90":"1984-12-28","93":"1985-01-17"},"address":{"0":"C Menorca","1":"Pla\u00e7a Nova","2":"Pl Pi","3":"Pl Sarri\u00e0","4":"Pl Comer\u00e7","5":"Carrer de Vallcivera","6":"Chafarinas","7":"Pl Pa\u00efsos Catalans","8":"Carrer d'Antonio Machado","9":"Pl Sarri\u00e0","10":"C la Rambla","11":"C la Rambla","12":"Pl Sarri\u00e0","13":"Pl Sant Agust\u00ed Vell","14":"Pg Valldaura","15":"Avinguda Diagonal","16":"C Jaume Huguet","17":"Carrer de la Mare de D\u00e9u de Port","18":"Pl Reial","19":"C Comte d'Urgell","20":"C Comte d'Urgell","21":"Pl Pau Vila","22":"Carrer de los Castillejos","23":"Carrer de los Castillejos","24":"Pg Llu\u00eds Companys","25":"C la Rambla","26":"C la Rambla","27":"Pg Valldaura","28":"C Comte d'Urgell","29":"C Comte d'Urgell","30":"Pl Bonanova","31":"Pl Frederic Soler","32":"Pl Comer\u00e7","33":"Av Rasos de Peguera","34":"Pla\u00e7a de la Conc\u00f2rdia","35":"Jardins de Can Bruixa","36":"Av Gaud\u00ed","37":"Pl Sarri\u00e0","38":"Av Diagonal","39":"Moll Drassanes","40":"Pl Pi","41":"Rbla Poblenou","42":"Pl Font i Sagu\u00e9","43":"Pl Eivissa","44":"Pla\u00e7a de Sant Josep Oriol","45":"Pl Sagrada Fam\u00edlia","46":"Placeta de l'Oca","47":"Carrer la Rambla","48":"Av Francesc Camb\u00f3","49":"Carrer de la Creu Coberta","50":"C Sant Jordi","51":"Passeig de la Zona Franca","52":"Pla\u00e7a del Mercadal","53":"Carrer de Costabona","54":"C Teodor Llorente","55":"Passeig de Valldaura","56":"Pl Fort Pienc","57":"Pla\u00e7a del Poeta Bosc\u00e0","58":"Carrer de Mallorca","59":"Carrer de Puigcerd\u00e0","60":"C Jaume Huguet","61":"Carrer d'Antonio Machado","62":"Pg Reina Elisenda Montcada","63":"Pg Sant Joan","64":"Pl Mercat","65":"Pl Uni\u00f3","66":"Carrer de Menorca","67":"Carrer dels Verg\u00f3s","68":"Pl Joaquim Folguera","71":"Carrer d'Arag\u00f3","72":"Carrer de Padilla","73":"Carrer del Comte d'Urgell","74":"Travessera de les Corts","75":"Carrer de Santal\u00f3","76":"Pla\u00e7a de la Llibertat","77":"C Llobreg\u00f3s","78":"Carrer de la Pedrosa","79":"Carrer de Felip II","84":"Avinguda dels Rasos de Peguera","85":"Carrer de Pi i Margall","86":"Pg Vall d'Hebron","87":"Carrer de Lisboa","88":"Passeig de Fabra i Puig","89":"C Sant Adri\u00e0","90":"Carrer de Verdi","93":"Via Fav\u00e8ncia"},"address_number":{"0":19,"1":1,"2":1,"3":1,"4":1,"5":1,"6":21,"7":1,"8":12,"9":1,"10":25,"11":1,"12":1,"13":2,"14":186,"15":593,"16":38,"17":115,"18":1,"19":1,"20":1,"21":1,"22":158,"23":158,"24":7,"25":116,"26":116,"27":186,"28":1,"29":1,"30":1,"31":1,"32":1,"33":27,"34":1,"35":0,"36":2,"37":1,"38":615,"39":1,"40":1,"41":72,"42":1,"43":1,"44":1,"45":1,"46":0,"47":89,"48":16,"49":93,"50":6,"51":178,"52":41,"53":4,"54":10,"55":186,"56":3,"57":1,"58":133,"59":206,"60":38,"61":10,"62":8,"63":181,"64":26,"65":25,"66":19,"67":2,"68":6,"71":311,"72":255,"73":1,"74":215,"75":65,"76":27,"77":149,"78":21,"79":118,"84":186,"85":73,"86":130,"87":34,"88":270,"89":154,"90":200,"93":241},"neighborhood":{"0":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","1":"el Barri G\u00f2tic","2":"el Barri G\u00f2tic","3":"Sarri\u00e0","4":"Sant Andreu","5":"Ciutat Meridiana","6":"la Trinitat Nova","7":"Sants","8":"Canyelles","9":"Sarri\u00e0","10":"el Raval","11":"el Raval","12":"Sarri\u00e0","13":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","14":"la Guineueta","15":"les Corts","16":"el Bes\u00f2s i el Maresme","17":"la Marina del Prat Vermell","18":"el Barri G\u00f2tic","19":"Sant Antoni","20":"Sant Antoni","21":"la Barceloneta","22":"el Fort Pienc","23":"el Fort Pienc","24":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","25":"el Barri G\u00f2tic","26":"el Barri G\u00f2tic","27":"la Guineueta","28":"Sant Antoni","29":"Sant Antoni","30":"Sant Gervasi - la Bonanova","31":"Sant Gervasi - la Bonanova","32":"Sant Andreu","33":"Ciutat Meridiana","34":"les Corts","35":"les Corts","36":"la Sagrada Fam\u00edlia","37":"Sarri\u00e0","38":"les Corts","39":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","40":"el Barri G\u00f2tic","41":"el Poblenou","42":"el Clot","43":"Horta","44":"el Barri G\u00f2tic","45":"la Sagrada Fam\u00edlia","46":"el Camp de l'Arpa del Clot","47":"el Raval","48":"Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera","49":"Hostafrancs","50":"Sants","51":"la Marina de Port","52":"Sant Andreu","53":"Ciutat Meridiana","54":"el Guinard\u00f3","55":"la Guineueta","56":"el Fort Pienc","57":"la Barceloneta","58":"l'Antiga Esquerra de l'Eixample","59":"la Verneda i la Pau","60":"el Bes\u00f2s i el Maresme","61":"Canyelles","62":"Sarri\u00e0","63":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","64":"el Clot","65":"el Poblenou","66":"Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","67":"les Tres Torres","68":"Sant Gervasi - la Bonanova","71":"la Dreta de l'Eixample","72":"la Sagrada Fam\u00edlia","73":"Sant Antoni","74":"les Corts","75":"Sant Gervasi - Galvany","76":"la Vila de Gr\u00e0cia","77":"el Carmel","78":"la Trinitat Nova","79":"la Sagrera","84":"Ciutat Meridiana","85":"el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","86":"la Teixonera","87":"Horta","88":"el Tur\u00f3 de la Peira","89":"el Bon Pastor","90":"la Salut","93":"les Roquetes"},"district":{"0":"Sant Mart\u00ed","1":"Ciutat Vella","2":"Ciutat Vella","3":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","4":"Sant Andreu","5":"Nou Barris","6":"Nou Barris","7":"Sants-Montju\u00efc","8":"Nou Barris","9":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","10":"Ciutat Vella","11":"Ciutat Vella","12":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","13":"Ciutat Vella","14":"Nou Barris","15":"Les Corts","16":"Sant Mart\u00ed","17":"Sants-Montju\u00efc","18":"Ciutat Vella","19":"Eixample","20":"Eixample","21":"Ciutat Vella","22":"Eixample","23":"Eixample","24":"Ciutat Vella","25":"Ciutat Vella","26":"Ciutat Vella","27":"Nou Barris","28":"Eixample","29":"Eixample","30":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","31":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","32":"Sant Andreu","33":"Nou Barris","34":"Les Corts","35":"Les Corts","36":"Eixample","37":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","38":"Les Corts","39":"Ciutat Vella","40":"Ciutat Vella","41":"Sant Mart\u00ed","42":"Sant Mart\u00ed","43":"Horta-Guinard\u00f3","44":"Ciutat Vella","45":"Eixample","46":"Sant Mart\u00ed","47":"Ciutat Vella","48":"Ciutat Vella","49":"Sants-Montju\u00efc","50":"Sants-Montju\u00efc","51":"Sants-Montju\u00efc","52":"Sant Andreu","53":"Nou Barris","54":"Horta-Guinard\u00f3","55":"Nou Barris","56":"Eixample","57":"Ciutat Vella","58":"Eixample","59":"Sant Mart\u00ed","60":"Sant Mart\u00ed","61":"Nou Barris","62":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","63":"Gr\u00e0cia","64":"Sant Mart\u00ed","65":"Sant Mart\u00ed","66":"Sant Mart\u00ed","67":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","68":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","71":"Eixample","72":"Eixample","73":"Eixample","74":"Les Corts","75":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","76":"Gr\u00e0cia","77":"Horta-Guinard\u00f3","78":"Nou Barris","79":"Sant Andreu","84":"Nou Barris","85":"Gr\u00e0cia","86":"Horta-Guinard\u00f3","87":"Horta-Guinard\u00f3","88":"Nou Barris","89":"Sant Andreu","90":"Gr\u00e0cia","93":"Nou Barris"},"zip_code":{"0":72,"1":2,"2":2,"3":23,"4":60,"5":55,"6":53,"7":18,"8":49,"9":23,"10":1,"11":1,"12":23,"13":4,"14":48,"15":19,"16":70,"17":12,"18":2,"19":10,"20":10,"21":3,"22":5,"23":5,"24":4,"25":2,"26":2,"27":48,"28":10,"29":10,"30":25,"31":25,"32":60,"33":55,"34":19,"35":19,"36":6,"37":23,"38":19,"39":4,"40":2,"41":68,"42":65,"43":43,"44":2,"45":6,"46":64,"47":1,"48":4,"49":15,"50":18,"51":13,"52":60,"53":55,"54":35,"55":48,"56":5,"57":3,"58":8,"59":73,"60":70,"61":49,"62":23,"63":32,"64":65,"65":68,"66":72,"67":24,"68":25,"71":7,"72":6,"73":10,"74":19,"75":26,"76":31,"77":37,"78":53,"79":61,"84":55,"85":32,"86":38,"87":43,"88":46,"89":59,"90":30,"93":50},"town":{"0":"Barcelona","1":"Barcelona","2":"Barcelona","3":"Barcelona","4":"Barcelona","5":"Barcelona","6":"Barcelona","7":"Barcelona","8":"Barcelona","9":"Barcelona","10":"Barcelona","11":"Barcelona","12":"Barcelona","13":"Barcelona","14":"Barcelona","15":"Barcelona","16":"Barcelona","17":"Barcelona","18":"Barcelona","19":"Barcelona","20":"Barcelona","21":"Barcelona","22":"Barcelona","23":"Barcelona","24":"Barcelona","25":"Barcelona","26":"Barcelona","27":"Barcelona","28":"Barcelona","29":"Barcelona","30":"Barcelona","31":"Barcelona","32":"Barcelona","33":"Barcelona","34":"Barcelona","35":"Barcelona","36":"Barcelona","37":"Barcelona","38":"Barcelona","39":"Barcelona","40":"Barcelona","41":"Barcelona","42":"Barcelona","43":"Barcelona","44":"Barcelona","45":"Barcelona","46":"Barcelona","47":"Barcelona","48":"Barcelona","49":"Barcelona","50":"Barcelona","51":"Barcelona","52":"Barcelona","53":"Barcelona","54":"Barcelona","55":"Barcelona","56":"Barcelona","57":"Barcelona","58":"Barcelona","59":"Barcelona","60":"Barcelona","61":"Barcelona","62":"Barcelona","63":"Barcelona","64":"Barcelona","65":"Barcelona","66":"Barcelona","67":"Barcelona","68":"Barcelona","71":"Barcelona","72":"Barcelona","73":"Barcelona","74":"Barcelona","75":"Barcelona","76":"Barcelona","77":"Barcelona","78":"Barcelona","79":"Barcelona","84":"Barcelona","85":"Barcelona","86":"Barcelona","87":"Barcelona","88":"Barcelona","89":"Barcelona","90":"Barcelona","93":"Barcelona"},"coord_lat":{"0":41.4194585189,"1":41.3838077418,"2":41.3823267168,"3":41.4001453287,"4":41.4355661983,"5":41.4616720373,"6":41.4484286607,"7":41.3790331169,"8":41.4428163931,"9":41.4001453287,"10":41.3784426403,"11":41.376588493,"12":41.4001453287,"13":41.3876876274,"14":41.438652556,"15":41.388802367,"16":41.4192321675,"17":41.353298836,"18":41.3800500367,"19":41.3813015469,"20":41.3813015469,"21":41.3810655372,"22":41.4010635488,"23":41.4010635488,"24":41.3901017354,"25":41.3829864542,"26":41.3829864542,"27":41.438652556,"28":41.3795682194,"29":41.3795682194,"30":41.4069745432,"31":41.4053118488,"32":41.4355662066,"33":41.4615054827,"34":41.3868917091,"35":41.383619901,"36":41.4049393558,"37":41.4001453287,"38":41.3882699032,"39":41.3746514377,"40":41.3823267168,"41":41.4011858725,"42":41.4080626465,"43":41.4299289496,"44":41.3825348351,"45":41.4019739323,"46":41.4087692479,"47":41.3820488944,"48":41.3863948816,"49":41.3751623444,"50":41.3747414403,"51":41.3603802597,"52":41.4348931291,"53":41.4617173616,"54":41.4191518509,"55":41.4386525477,"56":41.3957735719,"57":41.380246168,"58":41.3878571657,"59":41.4186564811,"60":41.4192321675,"61":41.4419881929,"62":41.3998359321,"63":41.4031865287,"64":41.4076169424,"65":41.4010217485,"66":41.4194575005,"67":41.3999447579,"68":41.4056633531,"71":41.3955681595,"72":41.4057184476,"73":41.3795682194,"74":41.3840780606,"75":41.3966823914,"76":41.3997378488,"77":41.4237404665,"78":41.4486920275,"79":41.422026112,"84":41.4599520292,"85":41.4099110949,"86":41.4240621731,"87":41.4292185768,"88":41.4304831349,"89":41.4360134875,"90":41.4091323732,"93":41.4463250726},"coord_lon":{"0":2.1964867232,"1":2.1753483281,"2":2.1735761303,"3":2.1223833128,"4":2.1898445896,"5":2.1795141774,"6":2.1834930021,"7":2.1404324382,"8":2.1662470301,"9":2.1223833128,"10":2.1754345236,"11":2.1762969828,"12":2.1223833128,"13":2.1804565857,"14":2.1702455769,"15":2.1309090704,"16":2.2151291359,"17":2.1496265694,"18":2.1748931265,"19":2.1634511872,"20":2.1634511872,"21":2.1845353247,"22":2.185669246,"23":2.185669246,"24":2.1809868387,"25":2.1719482423,"26":2.1719482423,"27":2.1702455769,"28":2.1617431158,"29":2.1617431158,"30":2.1335393252,"31":2.1382352467,"32":2.1898444937,"33":2.1789793052,"34":2.1320973475,"35":2.1305497406,"36":2.1746018037,"37":2.1223833128,"38":2.1287823998,"39":2.1781153022,"40":2.1735761303,"41":2.2013429232,"42":2.1885166723,"43":2.1612249433,"44":2.1739865534,"45":2.1728272814,"46":2.1850069974,"47":2.1722707591,"48":2.1781771121,"49":2.1438539434,"50":2.1337546284,"51":2.139192953,"52":2.1883934902,"53":2.1778115794,"54":2.1797214424,"55":2.1702456728,"56":2.1825410896,"57":2.1892812027,"58":2.1544122344,"59":2.2053227926,"60":2.2151291359,"61":2.1644271206,"62":2.1207231797,"63":2.1641791643,"64":2.1886443724,"65":2.2054291964,"66":2.1964853597,"67":2.1312808904,"68":2.1385455717,"71":2.1690716483,"72":2.1770294201,"73":2.1617431158,"74":2.1298048647,"75":2.1436789434,"76":2.1537484883,"77":2.1558097621,"78":2.1842333444,"79":2.1850927221,"84":2.1726367469,"85":2.1639930826,"86":2.1424522802,"87":2.1573096629,"88":2.1735994954,"89":2.2061721529,"90":2.1520583716,"93":2.1787888337},"phone":{"0":"932916000","1":null,"2":"-","3":null,"4":"-","5":"-","6":null,"7":"934956401","8":null,"9":null,"10":"-","11":null,"12":null,"13":"-","14":"-","15":null,"16":null,"17":"932914256","18":null,"19":"934132300","20":"934132300","21":null,"22":"934132328","23":"934132328","24":"-","25":"-","26":"-","27":null,"28":"934132300","29":"934132300","30":null,"31":"933171996","32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":"933171996","38":null,"39":"617077703","40":"-","41":"-","42":"-","43":null,"44":"-","45":"-","46":"-","47":"934132303","48":"934132298","49":"934132307","50":"932694472","51":"934132308","52":"934132342","53":"934132336","54":"934132332","55":"934132338","56":"934132316","57":"934132304","58":"934132322","59":"934132297","60":"934132305","61":"934132324","62":"934132326","63":"934132313","64":"934132306","65":"934132309","66":"662002663","67":"934132327","68":"934132325","71":"934132314","72":"934132324","73":"934132300","74":"667570336","75":"934132317","76":"933687946","77":"934132335","78":"934132343","79":"934132337","84":"934132890","85":"934132315","86":"934132344","87":"934204858","88":"934132340","89":"934132333","90":"934132319","93":"934132341"},"schedule":{"0":null,"1":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/jovesbarcelona\/caaj\/es\/detail\/mercat-gotic-antiguitats-placa-nova_96092125659","2":"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/fira-del-collectiu-d-artesans-d-alimentacio-placa-del-pi_99400686952.html","3":"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/mostra-d-art-placa-de-sarria_99400159418.html","4":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/jovesbarcelona\/caaj\/es\/detail\/fira-d-artesania-rosa-de-maig_99400478617.html","5":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/es\/detall\/petit-mercat-zona-nord_99400256451.html","6":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/es\/detall\/petit-mercat-trinitat-nova_99400256452.html","7":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/jovesbarcelona\/caaj\/es\/detail\/mercat-del-vell-estacio-de-sants_99400556374.html","8":"https:\/\/www.barcelona.cat\/casalsdebarri\/verdun\/es\/detail\/petit-mercat-de-canyelles_96353173651","9":"https:\/\/guia.barcelona.cat\/ca\/detall\/fira-del-llibre-vell-a-la-placa-de-sarria_99400322558.html","10":"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/mostra-de-pintors-caricaturistes-i-retratistes_99400686938.html","11":"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/fira-d-artesania_99400686927.html","12":"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/fira-d-embotits-artesanals_99400159424.html","13":"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/fira-d-artesans_99400256431.html","14":"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/fira-d-artesans-nou-barris_98096114839.html","15":null,"16":"https:\/\/www.mercatsetmanal.cat","17":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/sants-montjuic\/es\/el-distrito-y-sus-barrios\/sants-badal\/agenda\/mercat-setmanal-de-la-marina-zona-franca_99400322547","18":"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/mercat-de-numismatica-i-filatelia_99400478611.html","19":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/","20":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/","21":"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/fira-d-artesans-al-moll-del-diposit-palau-de-mar_99400322607.html","22":"https:\/\/encantsbarcelona.com\/","23":"https:\/\/encantsbarcelona.com\/","24":"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/mercat-de-pins-pg-lluis-companys_99400256472.html","25":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/","26":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/","27":"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/fira-del-llibre-i-filatelia-de-nou-barris_99400322524.html","28":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-dominical-de-sant-antoni","29":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-dominical-de-sant-antoni","30":"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/fira-petit-artesa-a-la-placa-bonanova_99400322611.html","31":"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/fira-de-brocanters-a-la-placa-frederic-soler_99400322609.html","32":"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/mercat-de-pintors-de-sant-andreu_99400322600.html","33":"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/fira-del-col-leccionisme-de-la-zona-nord_99400321443.html","34":"https:\/\/guia.barcelona.cat\/en\/cursos\/detall\/fira-d-artesans-de-la-terra-placa-concordia_99400381335.html","35":null,"36":"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/fira-tradicional-de-productes-naturals-de-la-placa-sagrada-familia_99400300064.html","37":"https:\/\/guia.barcelona.cat\/en\/directoris\/detall\/fira-de-brocanters-a-la-placa-de-sarria_99400322555.html","38":"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/","39":"https:\/\/portvellbcn.cat\/ca\/portfolio-item\/mercat-de-brocanteria-mercat-de-colom\/","40":"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/fira-de-productes-tradicionals-catalans_99400686952.html","41":"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/fira-dartesans-a-la-rambla-poblenou_99400478629.html","42":"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/","43":"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/","44":"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/mostra-dart_99400159078.html","45":"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/","46":"https:\/\/guia.barcelona.cat\/es\/detall\/fira-d-artesans-placeta-de-l-oca_99057091907.html","47":"https:\/\/www.boqueria.barcelona","48":"https:\/\/www.mercatsantacaterina.com","49":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-hostafrancs","50":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-sants","51":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-marina","52":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-sant-andreu","53":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-ciutat-meridiana","54":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-guinardo","55":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-guineueta","56":"https:\/\/mercatdefortpienc.com\/","57":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-barceloneta","58":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-ninot","59":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-sant-marti","60":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-besos","61":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-canyelles","62":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-sarria","63":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-abaceria-central","64":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-clot","65":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-poblenou","66":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-provencals","67":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-tres-torres","68":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-sant-gervasi","71":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-concepcio","72":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-sagrada-familia","73":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-sant-antoni","74":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-les-corts","75":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-galvany","76":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-llibertat","77":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-carmel","78":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-trinitat","79":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-felip-ii","84":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/","85":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/","86":null,"87":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-horta","88":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-merce","89":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-bon-pastor","90":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-lesseps","93":"https:\/\/ajuntament.barcelona.cat\/mercats\/es\/mercado\/mercat-montserrat"},"enum":{"0":"Mercats i fires al carrer","1":"Mercats i fires al carrer","2":"Mercats i fires al carrer","3":"Mercats i fires al carrer","4":"Mercats i fires al carrer","5":"Mercats i fires al carrer","6":"Mercats i fires al carrer","7":"Mercats i fires al carrer","8":"Mercats i fires al carrer","9":"Mercats i fires al carrer","10":"Mercats i fires al carrer","11":"Mercats i fires al carrer","12":"Mercats i fires al carrer","13":"Mercats i fires al carrer","14":"Mercats i fires al carrer","15":"Mercats i fires al carrer","16":"Mercats i fires al carrer","17":"Mercats i fires al carrer","18":"Mercats i fires al carrer","19":"Mercats i fires al carrer","20":"Mercats municipals","21":"Mercats i fires al carrer","22":"Mercats i fires al carrer","23":"Mercats municipals","24":"Mercats i fires al carrer","25":"Mercats i fires al carrer","26":"Mercats municipals","27":"Mercats i fires al carrer","28":"Mercats i fires al carrer","29":"Mercats municipals","30":"Mercats i fires al carrer","31":"Mercats i fires al carrer","32":"Mercats i fires al carrer","33":"Mercats i fires al carrer","34":"Mercats i fires al carrer","35":"Mercats i fires al carrer","36":"Mercats i fires al carrer","37":"Mercats i fires al carrer","38":"Mercats i fires al carrer","39":"Mercats i fires al carrer","40":"Mercats i fires al carrer","41":"Mercats i fires al carrer","42":"Mercats i fires al carrer","43":"Mercats i fires al carrer","44":"Mercats i fires al carrer","45":"Mercats i fires al carrer","46":"Mercats i fires al carrer","47":"Mercats municipals","48":"Mercats municipals","49":"Mercats municipals","50":"Mercats municipals","51":"Mercats municipals","52":"Mercats municipals","53":"Mercats municipals","54":"Mercats municipals","55":"Mercats municipals","56":"Mercats municipals","57":"Mercats municipals","58":"Mercats municipals","59":"Mercats municipals","60":"Mercats municipals","61":"Mercats municipals","62":"Mercats municipals","63":"Mercats municipals","64":"Mercats municipals","65":"Mercats municipals","66":"Mercats municipals","67":"Mercats municipals","68":"Mercats municipals","71":"Mercats municipals","72":"Mercats municipals","73":"Mercats municipals","74":"Mercats municipals","75":"Mercats municipals","76":"Mercats municipals","77":"Mercats municipals","78":"Mercats municipals","79":"Mercats municipals","84":"Mercats municipals","85":"Mercats municipals","86":"Mercats municipals","87":"Mercats municipals","88":"Mercats municipals","89":"Mercats municipals","90":"Mercats municipals","93":"Mercats municipals"}}